一人一個，最想對ex想說的話（2）

承接第一個post歡迎繼續對ex講你最想說的話！
我講先：好掛住你，你點呀！我知你一定唔知度我係仲等緊你，但係希望你，生活愉快！

食屎啦臭雞

我好明白你既心情，巴打你係咪，真係想佢做雞先？

屌你老母他朝君體也相同阿臭雞

都係咁！屌完算喇！

如果唔係你，我唔會聽過咁好笑嘅笑話

個笑話叫：執子之手 與子偕老

如果可以 我好想去搵返你
好可惜既係你講分手個下仲同我講一啲唔捨得都冇
你係真係一啲都冇 定唔忍心講
我唔相信你係個咁狠絕既人

還好嗎？

真係好鍾意好鐘意妳
唉

一年啦 我仲係會掛住你

我放低左啦，希望你真係唔好再人雲亦雲，做自己真正想做既事，唔好再浪費時間去9 fingfing，最後祝你搵到自己既幸福。

I miss you when I can’t sleep

雖然你好討厭，但我又唸起你

今晚食完個飯就各自走各自嘅路

你呢？你又點呀？

唉！咁易咩！

你有另一半未呀？

食飽d

都祝你幸福

越討厭既人越令人懷念

……早d抖，唔好諗咁多野！

希望你帶綠帽，長帶長有

最怕佢除唔晒

One bad chapter doesn’t mean the end of story.

同意

長帶長有

見到你開心 足矣

希望你都開心

希望你永遠活在自己的世界 永遠都唔知自己有幾咁可笑

其實同你一齊好大壓力
快啲放低我去搵下一個

咁唔係愛情

精神病咁喎，精神分裂一種，分唔到現實同，幻想世界……

分左三個月斷聯兩個月
日日都會想起你
好似中毒一樣戒唔到

希望佢係冷靜期呢3個月入面可以生性做人，比心機返好份工，我唔想再湊仔

你另一半出過軌就會明

你都好偉大，但係你已經搵到呢個真正既 自己！

利申帶過

因為咁分手

戒唔到啲回憶同習慣有你既生活
搵唔返自己個下真係覺得病到冇藥醫

搵代替

講真佢可能真係係你既好朋友 但我絕對可以肯定佢一定唔係一個好既朋友

好想同你繼續生活下去 但我知道冇可能
你要同佢幸福快樂

分開左一星期
知道大家果日喊哂 其實好唔捨得
正因為同你唔係咩關係
我已經唔敢再去搵你
我既勇氣已經用哂啦⋯⋯

「好掛住你」
希望有一日見返面你都會同我講同一句野

我係到分手個下先知自己係第三者，我情願帶帽

繼續做好仔啦你

屌你老母

其實拍得唔耐，2年半
問心係會掛住佢
但講分手個下成個人輕左無左重擔

你幾撚時死？

很好
啱啱搵到工
繼續讀上去
自己都估唔到
你有女朋友未？

希望你唔好怪我當初block你
我想你快啲忘記我唔好留戀

有冇第二句

我唔知點解會答你，不過你有仔未？我唔係想搵女朋友，不過你有仔佢會唔高興囉！我諗……

快喇……快喇……咪吹啦……死緊……等多等

好高興聽到你咁講

佢屋企人好衰

有....一年半了

佢睇到囉

大家都鐘意大家 但因為性格差太遠而分手真係好可惜好心痛 我寧願你同我講你唔愛我 從來都無嬲過你離開我 但大方祝福真係做唔到

希望你同我都努力成為更好的人 往後有更精彩的人生

我會永遠都記得你對我的好同温柔

送朵花過你

佢知我有男朋友

有兩個……又點睇

我終於甩難

希望你有時候會諗起我，咁就夠

有冇圖

多謝你放過我比我出黎見識呢個世界原來咁美好既
祝你磨西磨到爛西

Hi

hi do I know you

異性fiend?

時間，地點……唔該！

上個po咪答左你

都係想你答多次啫

對不起 我愛你

多麼想用說話留住你

心中想說 一生之中 都只愛你

再見！

半年內 我會約你

你有冇後悔啊？

你問我其實係唔係鍾意佢，我未答你。而加可以話俾你知，其實我冇鍾意到佢。對唔住，係我害左我地兩個

願我可以學會放低你

最終都冇學識點愛你
只能學會點放低你

你老母 都就黎散左成年
咪撚再晚晚搞撚到我失眠啦好嘛
我想訓覺呀屌

佢可能因為你失眠呀！

學會我自己

你呢！你有冇後悔

打比佢？

為何換了對不起？

不如你係度再講多次：我愛你

我失眠關佢失眠咩事

求你以後唔好再搵我 放過我啦
你知唔知你每次搵翻我我要幾耐先放得低

佢有目的？

咁你第一樣最想同佢講乜呀？

咁我關心你……你點解失眠呀？可唔可以話比我知

希望你攬住你所謂既朋友過世，以後唔好搵返我。

最後都係會搵番你，你信唔信

自己推一推

我等妳。

如果愛有一個期限，你希望係幾多年？

block晒contact 咁都要搵返我 咁想挽留早應該唔好咁對我

以前唔知你好啫！衣家可能好後悔

佢知我好所以要離開我 仲話唔會後悔～

佢傻架？唔好理佢！搵個過，

你去左邊去左咁耐 好掛住你

你想改變d咩？

短期目標第一個月你要做到d乜改變？
第一個改變你要點實行，諗個方法！

我陪你

我都唔知
訓唔著就諗以前d嘢 諗以前d嘢就更加唔洗旨意訓得著

就係唔知佢想點 所以半年前block哂佢所有野了

不如試下呼吸法，將注意力專注在呼吸方面，一吸一呼，一吸一呼，一吸一呼，一吸一呼，慢慢放鬆注意力集中在呼吸上面，睇下得唔得！

我試過的確好辛苦，咁你有新開始未呀？

我幾時等到你後悔個日

等……不如自己重新開始！

佢唔後悔我點重新開始到

祝你早日同條女分手
然後比多次機會我

我意思係搵個過……咁佢咪後悔囉

試過 會越黎越精神
失眠老問題黎㗎啦 都六七年

機會自己爭取，你可以有更好既選擇

其實我都試過的確係唔得，
利申：失眠人一個

頂夜晚陪你吹水

我好想和妳做愛

佢都唔會知

地點，時間……唔該

死得未呀！仆街

但總係放唔到手
初戀都特別on9

唉……我都唔想……咪吹……快喇

你搵到，使乜通知佢！就係唔通知佢，咁佢咪後悔囉！

初戀……係幾on9……唔知……大概咁先叫初戀
我都on9

一諗到佢分手唔夠1個禮拜
識埋新女帶埋返屋企
日日卿卿我我就好心痛

積極d！佢唔識珍惜你……大概佢都唔好得去邊，你又使乜心痛呢！你身邊仲有好多人心痛你架

即使分開了，你在我心中亦會永遠擁有一席位。

明明我冇講過分手
佢話係佢角度黎睇 都係我講分手
佢話呢一個真係會結婚 真愛 唔會玩玩下
好撚攰 諗到任何關於佢既野就痛
但佢話佢唔會再比機會我 好憎我

痛証明你有感情，佢可以變得咁快，佢條女遲早都會感受到，最後都係玩完，呢個可能係定律黎

第二步呢！唔要講，我要你做
我陪你

Ex身材好好，我成日諗住佢嚟打J

有圖無

好想等佢同條女分手再同佢一齊..
好撚on9
但一諗到佢地一齊個畫面
衰過ff 佢顏射龜頭bob

樓主有共鳴?

講真
對Ex真係冇乜情感留戀
只係對佢嘅身體仲係充滿性慾

咁有新女朋友未？巴打！

有…… 唔係唔會咁同你講呢番說話，感情唔係一份負擔，我覺得愛情係人既一份動力，係需要時候分享你既感覺，支持你生存下去既力量！

未呀
人愈大愈難識女仔

頂 點解我都覺得係既

加上食過大波妹
接受唔到自己溝返啲 iPad港女
問題係自己又唔係靚仔有錢
邊有咁多大波妹受溝呀

真係點算 食過番唔到轉頭 喂呢個唔係人類學，值得研究既課題 ，點解一定要大波， 你都咁諗架……

CKT...
I love u

有成績，佢搵番你！加油

分手後*

未夠秤個陣想食咗我食豬 食屎啦你

當你有第個你都唔會記得佢生日喇

咁食咗未？ 你可以唔答我架！

上個post 屌完佢
轉個頭掛住佢
真心想佢幸福快樂

未啊 仲係連登仔想要嘅處女

每次遇到鐘意嘅人想發展落去果陣都會諗起同你一齊有幾唔開心
覺得正如你所講
無人會接受到我呢個性格
然後就沒有然後了

正常既，呢頭叫你走，轉頭又會問你，乜你真係走架！人係咁予盾架啦，你話喇！

我都覺得自己唔成熟

處女座？

曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲！
曾經滄海也是愛，經歷多左你就會，發現愛情是什麼一回事喇！不如你講講你所謂愛情係點好無？

雖然仲會掛住你
但分手後 我負擔真係細左
每當我想搵你 總會諗起你全部唔珍惜我嘅事
叫自己停止落去
唔想再等你夜一夜再煮飯洗碗
唔想明明自己慳錢 都買野比你
唔想再比你當係草
係你令我決定放棄愛情
決定以後只會放時間返工做兼職

希望你有一日會後悔

一體兩面，人總有天真一面，唔係個人會死氣沉沉，所以單純係重要既！你話呢？

你已經可以去到，有沒有愛情都可以的地步，其實你都無須要知道佢後唔後悔！你有你既人生，佢已經不能在你生命中起任何作用 ……加油

我好掛住你好掛住⋯點解要掉低我？點解又要follow我近況？無左你嘅生活一啲都唔好！就嚟一年喇，點解你唔番嚟搵我？

我成日同佢講 希望你係社會工作後仲保留返一點靈魂同純真的
我幼稚係有時好小氣 呷醋或者小事化大 令大家唔開心

一個字要面，如果你想咪搵佢傾清楚囉。

我覺得就算拍拖雙方都應該有自己嘅社交圈子 有自己嘅空間
例如我拍咗拖都可以同朋友去旅行或者自己去旅行
有時我放假會想自己一個
如果另一半太痴身
我會覺得好大壓力抖唔到氣

同埋唔應該要求對方為你改變
始終你識佢果陣你就知佢係個點嘅人
你既然鐘意佢，決定同佢一齊
你就應該接納佢個性
如果要變，應該係大家自願為對方改
而唔係一齊咗之後將自己嘅意願強加係係對方身上，夾硬要對方偽裝成你想要嘅人

最憎處女座嘅人

希望你可以留到比老公

無錯，愛情咪咁囉，互相鼓勵，陪伴？

不過好多人做唔到
好多人一拍拖就無咗自己
變到好恐怖
兩個人一齊，是但一邊感情太多太少都唔得

長大la 好多野要自己面對 祝幸福

我有搵呀，但佢已讀不回，但我ig story一po會即睇而且全部都會睇曬😪

你認為搵過個好唔好呢？

份你都幸福

會啊絲打
自己唔算話保守但係都想自愛少少

佢唔理你，咪搵過個囉

自愛係被愛最重要的一個部份，keep住

把口話啫；其實咪又係咁留意你

我仲好愛你 亦好恨你 嘿

你要敢恨敢愛呀！

我明果種感受 雖然我果個有覆 但係勁冷淡
有時覺得自己熱臉貼冷屁股真係好犯賤
但係無辦法 所有野都係自己一手造成
佢都係值得挽回既一個 所以我會努力

佢死要面啫！時間可以証明一齊

點解要咁對我！

無論你點對我，我對我盡去…

佢點對你呀？講黎聽下

點都好！其實呢個po係想大家放負，如果有ex既問題，可以睇下段片，希望幫到大家

呢條女可以主張分手就唔好復合 所以我都唔敢睇佢

如果可以嘅話，可唔可以比我屌多次

離開我以後你快樂嗎？

就好似個首歌 不僅僅是喜歡 咁...

我冇後悔過識到你
但我後悔比你影響到我既人生

其實每個人唔多唔少都會比過去影響到，自己以後所面對既事
重要係：過去唔會影響你既未來，視乎你可唔可重新為過去賦予一個新的意義……心理學家-阿德勒

離你以後我會習慣自卑，明天街中偶遇我也不敢偷望你

唉…時間……地點……

鄧惠文……台灣咨商師；即係香港既心理輔導之類：主要係榮格心理學派分析……佢都有講愛情既本質係點，不過個po講ex，咪比呢d大家睇睇囉！都係正面既

有啦，多謝巴打 希望佢唔好再無啦啦搵我

咁恭喜你喇，早日忘記佢！

推

搵人啦！

我意思搵第個

隨緣啦！

我都係咁

希望你識珍惜下一個願意對你好嘅人

祝你幸福

唔好住！不過試下唔好睇，睇第d野，同第d人吹水，識新朋友。其實難架，好似要改變一個多年既習慣唔容易！想咪吹水囉，陪你，加油時間會過！

希望你都知道珍惜 ，你值得有更好的 ，祝福你

送朵花過你，開心d啦！

人夾人緣，總有有會鍾意你

約ptgf

我自己都會久唔久夢見ex，同佢行街，醒左個人勁負皮！不過你咁講法，睇番佢d野無起，都進步左好多

咁識諗，多d愛錫自己，你越愛自己，個人魅力會越黎越多，身邊越多人欣賞你，我係你第一個

唉 好掛住佢
點解要咁容易放棄我

多謝巴打 我會好好享受一個人嘅浪漫

唔好客氣

咁掛住佢，佢知唔知？
咁佢有另一半未？

唔知
要忍住唔好搵佢 真係好難

雖然忘記唔到你
但各走各路，bye

好想同翻你一齊 但我知道我地唔適合對方
好想有個機會再攬下你
今日同你講 話我放低咗
只係唔想你對我有任何內疚感 到最後我都想用我嘅難受換你嘅開心
就算你話同我喺一齊好辛苦
唔鐘意我 講埋哂啲hurt我嘅說話令我死心都好
係完全無用 我都仲係咁鐘意你
只希望後來的你能快樂

屌你啦 明明我去旅行之前講到咁絕 冇可能一齊番
去完個旅行 都放低左你
點撚知我番香港果日就wtsapp我
做咩姐你 想搵我做sp?
我依家過得好好呀 唔好以為你好重要 冇左你唔得

其實我仲等緊你你知唔知 希望到你事業有成嗰陣真係會搵返我

雖然你好賤 但我都仲未放得低你

係難，但係每個人都會有咁樣既經歷，咁咪叫做愛的代價，或者痛楚可以使人成長呢？你覺得呢！你又點樣睇……

咁樣咪做下自己，鍾意做既野囉！平日有乜興趣…

呢d都變成你自己既回憶，好好珍惜！有時候回味下！都係一件有趣既事 祝福你

咁樣咪唔好覆佢喇，明顯想搵sp啦！
你而家過得好咪得囉，呢樣好重要

希望佢見到個po，不過有冇諗過move on

唔好同我講對唔住 你好好呢啲說話
因為如果你真係咁諗 你唔會拖住條新仔同我講呢啲野

四年啦，我都仲未放低你
只係想同你講我為你變左好多
點解唔可以接受番我

佢知唔知佢做緊乜？
又對唔住又咁樣

咩做緊咩

Some days I can’t stop thinking about you,
And other days I wonder why I am wasting my time.

上了成長寶貴的一課，可以試下睇下外面既世界，外面仲有好多野等你，一棵樹放棄一個森林……繼續自己美好的人生吧

你上了人生寶貴的一課

I will never forget

拖住條仔，同你講對唔住囉

我點知佢知唔知做緊咩
我淨係知佢咁做同拎把刀隊落我個心度冇分別

之後都拍過啲散拖但都搵唔番個感覺

臭閪

未遇到啫

講就咁講姐 但都過咗成年 每次佢搵翻我都會心軟 我都知咁樣自己唔會move on到 但真係好難戒得甩

當你認識到另一個既時候，你就唔會心軟架喇！

正常個個都咁講！

咁講法你都好愛佢咁喎？不如多d愛自己啦！你點睇？

始終有日搵到既！

推推先

試下伸做d有意義既事，搵下外快都好架！

辛苦你，點解咁夜既？

做咩工咁夜既？

希望佢搵到自己嘅幸福

重要係你搵到未，佢唔重要，最重要係你自己

辛唔辛苦呀？

係攰d，包食嘛？聽人講話包兩餐喎！

俾幾多嗰屌過

邊間呀，褔食都咁？

最少一個！

你認真過所以會有深刻既回憶，諗起一個人都係正常，成日搵你可能因為你係如此的難以忘記。

好多謝你當日唔要我 先識到而家男朋友
我會祝福你同個ex(而家係現任）打風都打唔甩
唔好再出黎害其他女仔

祝福你！

樓主好有心 個個都覆
祝你都早日放低

咁都比你睇到，我悶啫！大家咁話！

你想點

想笑

有乜咁好笑，講黎聽聽得唔得？

你真係收收皮先

我諗佢已經收晒

ao入黎吹水

其實有冇人現在拍緊拖仲好掛個ex

你講撚夠我未呀 飛我個時又咁撚型
但而家又要話掛住我 放唔低我
不過我仲型 我同左你個frd一齊

你真係好型
咁咪激死佢

未公開岩岩一齊

佢未知？

未 想穩定d先

Same here

然後呢
他們說你的心 似乎痊癒了
也開始有個人 為你守護著
我該心安或是 心痛呢。

好！我會保密

what the

多謝你 ex好好咩仲要掛住佢

是時候學會放下

祝！您幸福快樂

食屎啦臭雞 同個柒頭utuber一齊

sorry that i love you

u too man

有時間入黎吹水

好多時間 想吹咩 hahahahahahah

你有咩興趣呀？

對不起我愛你

無 悶撚一名
好羨慕人地有自己既興趣

咁o岩既我又係喎，平日點打發時間

番工已經無左大部份時間 收工仲要番學 而家做緊廢青先得閒d

點會呢！返家又返學，咁咪好辛苦，你好上進喎，讀緊d乜野？我都想讀書

你幾時先可以原諒我
反黎我地屋企？

讀緊marketing
唔上進 係唔想成世做sales
所以先讀書

上進好重要……增值自己……巴打你好掂……十分欣賞你

我係絲打

sor……咁你仲利害啦！……我慚愧喇

講呢d 我人生無目標
目標都唔係目標 想嫁比愛情

自私離地撚 唔好扮偉大
你完全冇理過我感受

咁我連再讀書勇氣都無，有目標既你

讀啦 唔讀那有錢 無錢那有女 無女那有家庭
無家庭那有人生 無人生那有存在價值
同埋 比錢讀書 你比野佢佢比成績你姐
加油喔

你係絲……

唔好再灌醉D女女，𡁻完鬆喇
好好地搵個女仔過人世喇

仲有無第二句，比d創意……我見好多人講呢句

你咁講……佢下次咪要落藥

屌埋佢細妹

希望你新女朋友對你好好
滿足到你
對你屋企人都好好

每次諗起佢就只能搵呢個藉口安慰自己

都好，不過細聲d……最好唔好比佢知

咁你搵到好男友未！

Same

你唔信呢樣野？

點信...發生左..真係好好笑

咩唔比佢知，屌佢個妹屌到啪啪聲，再抆出嚟插落佢度中出佢，還翻頂帽比佢
頂中出佢老母等佢多個細佬好

冇啦
唔諗住搵了
之前個排好辛苦真係想過搵sp
但最後覺得自己根本就冇心接受第二個人

本身都有啲毒掛又慢熱
我知我搵唔到第二個同佢一樣既代替品
也唔會一下接受得到另一個人黎愛我
以前我都用左好長時間
先知道自己咁愛一個人
而家既我應該都會用更長時間
先可以再愛另一個人掛

講黎聽聽

玩夠就返嚟啦好冇 我好掛住你 我真係好中意你

我都毒同慢熱，得閒入黎吹吹水

有無諗過中出佢阿嫲，做埋佢阿爺

好似見過……煲定湯……唔係或者煮定飯，等佢返o黎食

我都想搵人傾下計....

以後唔好再比綠帽女仔戴啦 要幸福

其實你一啲都唔好屌

有咁既事

你呢！祝福你

我ex 整左本相簿比我都寫住呢句野

點用嫁？唔識....

我ex整左隻公仔，公仔入邊放左幾張紙，其中有一張係呢句

垃撚圾 做唔到唔好講 剪爛哂入面d相掉9埋

我仲收埋緊

番黎做咩呀

唔捨得

放低啦 乖

傾計得嗎

可以呀

Tg?

Sobaoo

做乜事

無呀 執子之手 與子偕老ma

哦哦……怕你唔開心啫

唔會呀 放低左好耐啦

哈哈

我以前條女都係咁講過！我之前都信

信乜呀 講唔洗負責任架

咪就係信錯囉……屌！得過講

反而唔講呢d 可能可以走到最後

其實每次都想走到最後……你呢？

我都係
我ex我都以為係我老公

呢d咪叫認真囉！

你很性感

我愛感性多d你呢……

佢好理性

成日叫我去叫雞

咪撚煩佢

佢咁爆，唔俾你搞…… ……佢唔介意你叫雞……

我地關係好複習

佢就成日自己出去食腸仔蘿蔔

我就係屋企自慰

咁怪…… 咁樣維持左幾耐呀？

多謝你當年揀嗰個唔係我
我先有今日
你都有今日

如果佢揀嗰個係你咁會點？

咁同佢結婚嗰個就係我，宜家折墮嗰個都係我
順便多謝埋當年撬牆腳即係宜家結左婚嗰個

祝褔你先 ，祝褔埋佢

多謝你！我好幸福喇而家，佢地兩公婆都好折墮

對唔住

佢知唔知先

約嗎？

入會有乜手續？

一定係帽嫁咩

問下啫，無其他意思你諗左去邊……

同你一齊唔耐 但我前排發夢仲見到你

請不要再on9

好多人都會，包括我一樣會，但係好怪到我想發夢見到佢既時候，偏偏見佢唔到

真心想佢唔on9，定有心想佢繼續on9

真心咪再on9 生性啲啦

都真心祝褔你啦

個夢勁真 醒左先發現原來又係夢一個

我咪又係咁

想搵人扑野就打黎

點解乜都唔講就話要走

下個會更好

電話幾號

一定啦

呢個答你唔到，有冇問過佢？

好似唔知好過知

已經比佢block咗

識過個啦

希望你以後唔好再出現係我面前 記住得閒check下叫咁多雞有冇性病哦～

電話號碼無改
6字頭

想激嬲你 ，唔知答你唔到，不過睇黎你真係好嬲咁，下個可能更好呢

係呀 講緊你呀

關我咩事

唔係你

我大約估到你講邊個！

你識佢 ？

咩淫底女朋友，好似睇過呢個po

其實唔應該講

總之 我覺得佢好賤

咩唔應該講

佢可能受咗好大打激，先會咁

痴撚線 佢不知幾撚正常 由頭到尾根本玩鳩我

我永世都會記得7月18

咩日子黎架……透露下得唔得？

邊有咁易

對唔住 當初最真摯嘅你我都唔珍惜 都過咗幾年啦 我都見你唔同晒 當初的你和現在的我假如從來過 係你教我長大 係你令我明白到 人生要有遺憾 先至會珍惜將來

係唔易

好好珍惜這份寶貴的回憶，重新開始無論對像係邊個，祝褔你

做埋咁多衰野 希望你快啲俾天收

叫佢落雨小心

一年幾喇 我仲係鐘意你掛住你 你還好嗎？

tg,fb,whatapp,呢度佢可能未必睇到！

佢坐緊喺我對面
屌你老母 男人老狗做到連狗都不如

有冇衝動想用杯水淋佢

淋我 我為左佢 我都係做到連狗都不如

我覺得我地以前相處得好好 宜家同其他人相處 就算對佢有好感我都覺得無人會好似你咁咁好傾相處得咁舒服
多謝你 你曾經令我好開心 你都令我知道自己有咩唔好同需要啲咩 好多謝你

頂你地想點

我愛你，多謝你

臭鴨 鬼唔望同條綠茶錶一齊窮足一世冇發達冇出識

給同你隻賤雞玩得開心啲

燒蠟檔？點解唔係雞就鴨？

唔知點回你

咁客氣

一定唔會
番同一份工散左之後玩針對

你同佢相處嘅時候會唔會諗起我
btw我依家都過得好好

辦公室談戀愛有難度

I miss u

me2

其實我仲會間唔中諗起你
就算我知道你已經當唔識我咁去生活 block哂我所有野就算我咩都無做過
我都只係希望你唔會忘記嚟半年同我做過既所有回憶

如果你會揀我就好了，我仲期望緊你句生日快樂

二百年後再一起，應該不怕旁人不服氣

我知道堅持要走 是你受傷的藉口

對唔住呀 全部都係我錯 你畀個機會我補償你好唔好？

我想講，希望你同佢快樂就假既，希望你快樂就真既，可能你唔愛我，但我點都會繼續愛護住你，I love you

希望佢知道啦 祝褔你

你搵到你既快樂未呀！

justin

我從來都冇後悔同你一齊過
你係我最愛果位，果一晚我用最大勇氣話祝福你
希望你有一個比我對你更好，更加滿足你所有，令你下半生幸福快樂嘅人
多謝你所有

你都搵番個 祝褔你

我同你依家既男朋友做過愛啊

殘玥如勾，即為玥缺，缺者有分別之意，分別意味著想念。

當我想起你的時候，就體會分開，是為了重聚 祝褔您

情深的一句

祝您生日快樂

多謝你係高雄陪著我個4年
雖然同你無可能再繼續行落去
但都祝福你同而家既男朋友開心
最後多謝你帶我識左好多台灣既朋友 同埋帶我番你屋企
你媽媽真係當我親生仔咁錫 係我做得唔好 陪唔到你到最後 比唔到你幸福
你要加油阿 我永遠都會等你番黎我身邊

仲係咪係台灣呀？

佢台妹 我港仔 番左黎香港面對現實lu

搵個第個，我都試過異地，同你差唔多最後自己番香港

我唔否認我唔成熟，但我想講，你思想都咁細路女，

應該得我咁好脾氣忍你，忍到我可以頂唔順，

好心你改變下！

同埋你太多濕尻歪理，

我講前度就係比較，你講就係無心，

話我cheap ,咁你呢？

食飯睇戲去澳門我俾既，你俾過幾多呢？

送過好多野俾你，想你送份情人節禮物俾我，

都要我開到口，話想要先有，你都仲好多野講，

件野都係100蚊姐！

大個啦，唔係個個好似我咁，咁就你同錫你架！

你對我有幾好，我諗最清楚果個係你！

想要人點對你，同時你都要付出先得，

唔好想俾20蚊想收到200蚊既回報啦，

我唔信呢個世界有報應，

但我希望係你最後一個被人咁對付既人！

仲有，快d還錢，出左糧光速用曬，

就話無錢還，我見過無恥既人好多，

比你更無恥同無賴既人，你都算係第一個

試過 但心入面最愛最掛住個個都係佢

我都係咁！

咁快有新仔 🌚👍🏿

所以唔敢害其他人啦 等自己真係放低/等到佢番黎為止啦

THM
屌你老味

無感情架咩

冇

咁都唔使為呢d人傷心囉！尋找自己的幸福吧……你點睇呀！

好，多謝巴打

加油啦！

多謝你當日放棄我，我而家好幸福

我今日會見到你啦 希望你可以比多最後一次機會我

珍惜當下，祝福你

咁要開聲講……等你講我知你結局係點！

唔好傳染比人

唔通喎

搵到岩既一個人真係好難 所以有排呀

我都明白，好既野係要等待！ 有機會地球上有咁多人

我會架喇，thx我諗會有人欣賞我既好掛？

學識欣賞自己，就會有自信既魅力

同你friend咗5年
一齊左5年
原來前前後後你係我心入面都10年
當初你去英國讀書
人生路不熟
我地慢慢捱過你情緒唔穩定嘅日子
唔知幾時開始你鍾意咗英國
鍾意到覺得我嘅電話阻住咗你嘅生活
10年人事
一個電話就消失咗
連畫面都無

若一切已雲煙成雨
我能否變成淤泥
再一次玷染你？

10年人事幾番新
棄我去者，昨日之日不可留
亂我心者，今日之日多煩憂
過去既讓他消失於無有之中
現在好好計劃將來，祝福你

人去樓空

無 個feel好唔岩 大家好似陌生人咁 我走左了

臭雞

又正常，下次你就慣架喇……朋友……我咪又係咪咁樣

下手就知

食屎啦 臭雞 識著你係我一生人既污點！

希望我見到你既時候都可以笑著祝福你

多謝你曾經帶俾我快樂，令我知道被愛既感覺
亦都多謝分手個陣同我講你鍾意左另一個既女仔，令到我終於成長。
原來分手並唔係咁可怕，我終於學識點樣去做一個更好的人。

雖然我話我放過你
放過自己
但如果有一日你願意回頭
我會一直都係到

返黎啦好唔好
我真係好掛住你

可唔可以搵多我一次
我其實唔捨得你

我們曾相愛 想到就心酸

點解我咁傻 咁撚白痴
搞左咁耐都講唔出口
Sor but no sor too

我唔當分手嫁!因為暫時得你講喳!
我仲好愛你!!等你返嚟啊咩咩
我知你仲愛我，我地重新建立過!
我愛你啊

好掛住你

現實中 我唔敢同人講我依然想見到你 想你番嚟我身邊
即使我哋已經分開咗好耐 但我仲覺得同你一齊係暫時人生中最開心嘅日子
你帶來嘅感覺真係好獨特
我一直好想知道依家嘅我喺你心裏面係點嘅角色 你有冇諗起過我 即使你早就忘記我 都好想知道
只可惜同你再傾談嘅機會都唔會再有

有人講過失戀之後會令人成長，最重要你可以更了解自己在愛中的需要，下一段感情自然來得更好，祝福你呀

思念是一種很玄的東西，如影隨形

都變成熟悉的陌生人，唔岩走正常又好既，再搵對像囉！祝福你
有時間吹水

有無發現原來掛住一個人好辛苦

有無聽過張學友既離開以後

其實你有自己既價值，權利去愛一個更愛你既人

若你發覺我時常傻痴痴，望著你半醉半痴，
不懂說話等你示意！
傻痴痴……黎明
因為有愛係中間

酸的戀愛才可一生都記起
酸得不會忘感動的滋味
酸的激素甜得一生都記起
火花可以隨處飛
黎明……酸
我愛故我在……祝福你

無 聽下先

聽完話我知

sorry

好想同你瘋狂做愛

已經唔愛你 但都想同你打番場友誼波

好奇怪個個巴打都係咁諗

估唔到你變咗噉多 屌你老母變到港女噉

正常

抵我中出你咁多次

同你做翻fd先講句 咪再拍拖害人啦屌你

你好愛佢

咪俾佢等其他人害下佢，咁佢咪知你好囉！

如果你原諒我, 我會同你求婚

同佢講左sorry未先？

講左, 佢接受唔到我做錯過既野

咁咪搵嗰個……我知講易做難，但係事實係咁

你以為放我走係對我最好,其實一直以黎我都慣左得我咁投入,我淨係想同你一齊再耐多一陣...比你放手既我過得一D都唔好...做朋友因為我唔捨得太遠,但係我都唔敢再近,因為我知你會驚到跑得快過兔仔,你要一直好好咁幸福落去...遇到你,我真係唔知笑好定喊好

朋友…呢個po沉左…都比你搵番出黎
其實佢對你都有一定重要性…不過咁
其實佢幸福故然重，但係你自己亦都好重要呀！
我相信有時候相遇係緣份，相愛相分可以令你更清楚自己……你話呢？

其實除左祝褔仲想講我過得好

其實係咪真係淡左，定係你變左，希望你唔係變左。雖然一切都返唔到轉頭，但我仲掛住你

我覺得係變左，咁你而家有對像未？

We don’t talk anymore :(

正常愛過後很難成為朋友

生意興隆

我好想執多你一濟呀

我第一次聽咩野意思，好有創意

咁都唔明 話佢係雞囉
一開始好地地 但拍左一段時間後成日講咩要嫁消防嫁鬼佬之類
跟住就開始成日搵交嘈 話要分手
後來周圍去旅行 唔洗做咁 就知佢比人包起左

我明，不過你知有d人唔鍾意，人地咁講…既然你講得出口我就唔怕講，你有對像未

有 拍左就黎兩年
都已經放低以前嗰個7788
只係耐唔耐諗返起 覺得自己好on9 為左隻雞傷心左兩年

呢種心情明白既

算啦 我唔玩啦 我唔夠你玩
你去做你鍾意既野啦 咩後果都好 我唔理了

你選擇放棄咁喎

見到你現任 真係好想同佢講一聲 你好撚好屌

回味

離開左地獄之後
我終於返返去天堂
搵到個樣靚身材正 重要性格好過你N倍既女朋友
唔洗比你當工人甘洗
岩嫁啦 搵條以為自己好撚威既傻仔7頭金融仔一齊非常好
買大送細依D野交比D傻仔做啦
最好洗撚晒條傻仔D錢去
多謝晒條傻仔 比機會我離開你依條貪錢脾氣臭無理取鬧只係識發癲當自己咩都岩晒既極品港女

諗通左就好 祝褔你

分左手出返去同fd玩返晚去放鬆 真係比自己喊左獲
之後比幾條女瘋狂溝之後......覺得個世界好美好
之後識左依加依個 開心晒成個人

咁你應該開心先係喎

但同果條女一齊真係人生一大污點

咩佢強姦咗你…咩污點…講黎聽聽

你可唔可以話比我知點解唔比個機會大家去溝通
點解會變得咁快 放棄得咁快

你死咗未？

有無認真咁同佢傾過？

有無試過問米

冇 佢冇比機會我

咁真係無乜野好留戀…希望下次會更好…

希望你條新女會比綠帽你帶
就好似你比綠帽我帶咁

莫回望，祝褔你

未試過真係去到全部朋友親人都好憎自己女朋友
佢同出面唱我唱到我一文不值
好多野係有發生 但講自己係受害者
但事實件事係佢唔將前因講出黎 之後再加鹽加醋講到自己幾委屈
之後你駁佢佢就話你風度 總之你係千古罪人 重要鐘意起FB 到呻自己幾慘 同我分手幾甩難咁
但事實係我班朋友有佢FB到最後都睇唔過眼 一知我分手直接DEL 佢FB 重不斷話 你終於肯分手啦 你同隻雞拍拖都好過同佢拍拖

以上只係一小部分..10份1都冇

個個都係咁架啦

希望你呢一生呢一世都冇人真心愛你

呢句未見過

一樣 直接被解決

你過得唔好唔好俾我知，我淨係想見到你過得好！love u 523

你要幸福啊

你嚟緊考機師加油啊，唔好似以前咁驚青
知道你拍拖啦，今年唔同你講生日快樂，費事你俾女朋友check電話問起啦 同女朋友要繼續幸福 祝福你

番來 好嘛

原來你話習慣左新生活
唔係無我嘅生活 而係新女嘅生活
原來唔夠一個月你就可以完全放低之餘
仲可以即刻溝到女 無縫接軌
所以話 我係你身上真係學到好多野
你今次又令我上左一課啦
我真係好多謝你呀

你自己都要珍惜自己，祝你幸

你呢…你又過得好嘛？

你自己呢…你生日邊個同你過呀？你係個心地善良o既人…我相信你都會搵到一個真係珍惜你o既人，最後我祝你幸褔快樂

講左未？

愛人之餘，人亦需要被愛，在過程之中，會發現自己鵟需要，大概這叫做成長吧！但不要因此而害怕再去愛，我相信你可以尋找到你的幸褔…

我知你知我連登ac 如果你睇到
我好希望你可以唔好dum晒我地之間既物品
你dum左既話 我地真係乜都冇剩低了
我好怕自己有日唔記得左你 我記性咁差
我唔係仲中意你 但我想記住d回憶
始終你係我生命中一個幫過我好多既人
我想直接同你講但你應該唔想理我

有時候男人要將面子放一放埋一邊，如果你真係咁愛呢個人o既話，那怕是誰的錯呢？愛一個人就是這樣，幸褔在自己手中…好好把握若有機會何不，告訴他/她呢！

有日你會發現當你找到真愛後，所有都成為過去，至於記性唔好有，唔好o既好處，愛的人沒有一生一世嗎？大概不需要害怕！

最後送比您：
祝你幸褔

我知道你都唔會睇到呢段說話
但或者打咗我個心會舒服啲

對唔住 我知道我無未比機會你講自己感受
然後我一句都唔覆你就同你分手
我一直以為分手要狠
只要唔拖拖拉拉 你可以好快過渡

你鬧我人渣鬧得啱
因為我真係無比過機會你解釋
你曾經講過
「只係對我好係唔足以令我繼續一段關係」
我知道我地的關係本來就唔遠
分手係遲早的事

你話我因為憎你的抑鬱症先同你分手
我認我好自私 因為我唔識處理
我亦都覺得每一日都好大壓力 透唔到氣
最後我先咁狠心 你即管鬧我人渣

舊年的這段時間 我知道有啲野我太過份
我無顧你感受 雖然最後都無事
但我真係好唔成熟 對唔住 我真係一個仆街

呢幾日我諗返起好多以前同你去過嘅地方
我先發現你 係我心入面
到今日仍然佔據一個好重要的位置
我宜家成日發夢仲會夢見你
但係因為我無責任感 唔會比到幸福你
唔會做到代表你的另一半
我都唔會想再搵返你
我希望你可以搵到一個真正愛你的人
對唔住

其實責任唔完全在於你，面對有情緒病o既人，唔係一般人處理到，大概這叫無力感吧…你有無諗過挽救呢份感情？

您還好嗎？
我真係好唔想您走
一直等您
分開嘅時間已經長過一齊嘅時間喇
我仲好掛住您
希望有緣再會

你呢…你過得好嗎？
你仍然好似以前咁？
有無識過第二個？
感激我遇見！

請你一定要比我幸福 才不枉費我狼狽退出

希望你同你個前前任會幸福快樂
我知道你唔會返黎啦
但我想話俾你聽 多謝你呢6年俾我幸福開心既生活
多謝曾經愛過我的你

你講o既唔多
或者我多做一件事，幸福會離我近一點

曾經滄海也是愛，追尋自己的真愛吧！

多謝你del曬我所有野，
依家我已經放低咗你，
冇咗你，我仲開心

死臭雞抵你老母咁撚早死

點解你唔係我ex

我同你ex應該係差唔多情況
點解唔可以搵返你ex
佢一定好痛苦
既然你知道你內心點諗
點解唔可以追隨自己既心

我好想知佢究竟係點做得到
將我係佢回憶裡感覺裡刪除得咁乾淨
前排佢要返黎執野
不得不有聯繫
佢仲識得簡單關心我幾句
雖然我知見到佢都改變唔到乜
未見到佢之前我以為我做得到
見完佢之後又毒癮上身
點解佢可以做到咁絕
可唔可以教下我
放唔低真係好辛苦

舊既唔去，新既唔黎

咁咪當係一段好既回憶囉

真愛
但到目前為止每段感情我都想留野

咁你係咪對每段感情郟都認真先？

我唔敢答呢個問題 係咩意思！

點解唔敢答

因為我唔知自己算唔算認真 定義唔到
所以你意思係我唔認真先想留野？？
我只係覺得過左去所以想留個念
好似旅行買紀念品咁簡單

唉…咁你要到失去先知喇…

我生日有好好嘅朋友陪我過 謝謝你啊，我都相信有日會揾到㗎

好，多謝你

唔使客氣祝褔你

祝福佢好啦，我就順奇自然

愛人之先，都要學識被愛呀兄弟

希望你長命百歲，萬病纏身

你個名改得幾好

多謝

學習囉

因為你有你的人生 我有我的旅程

你想口爆我？

認認真真咁再去愛下去…幸福就在不遠處…指日可待…祝褔你

如果個ex係你面前你想講咩呢？

我會愛落去 等落去嫁啊田

正常既

我可以好肯定咁講
我會等佢一世

呢一刻你會，以係就唔同喇…

我會做得到

相信你可以既：祝褔你

等到佢返嚟嗰日話你知

好一言為定

多謝你教識我好多野，但雞就係雞

過左五年，我終於扔哂你俾我啲野。

呢仔的…都係無解！

系

對唔住 分手係我講既
但係我玩完一年番到黎香港先發現自己到底有幾幸福，外面既世界係精彩 但外面既世界更多既係無奈，見面之前以為自己可以當冇事 但之後先知道你仲住係我心入面
就黎一年啦 上年生日你仲整左段片俾我 我仲嫌你煩 對唔住 明明你好努力去改 但我依然選擇放棄2年既感情，係我抵死 係我賤，我更加冇面搵你
可能你一早move on左，但點解你仲話見到我會緊張

我諗仲有一個值得你為佢不惜一切，為她付出的人，或者你懂得愛的時候你就不會了

點解你可以咁...

好多事都無答案
其實知道答案又有咁緊要咩
向前望，深呼吸，繼續走
忘記背後，努力面前，向著標竿直跑：巴打

元朗人？

━━━━━┒
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃＼ ／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

好 不過都係順奇自然啦

識諗

我會企係個巴士站一直等我想搭嘅巴士
但如果架尾車已經走左 你記得要同我講
呢個係我最後一件求你嘅事

我真係好掛住你啊 呢幾日個腦都係諗住你啊

尋日你終於講出口
你已經由現任變成ex
就算我講咩你都心意已決
點解可以隨時歡喜亦隨時嫌棄
你既決絕帶俾我幾大傷感
但我都想同你講最後一句
我愛你

一路扮好人既你 當初話唔想拍拖而分手 屌你老母半年都冇就去撚女 偽君子繼續周圍扮好人去溝女

有冇諗住同佢講

有時候有許多無耐，也許這是人生的一部份

識到你 同到你一齊 令我有好多難忘既回憶
亦都有好多得著 諗返個一年
自問都無後悔到 亦都好開心
不過都要講講其中一個最重要既得著
妳啲公主病我忍同體諒到最後
結果咪又係無feel無感覺要分手
你令我終於明白忍同體諒都應該有個限度
最後 我唔會忘記同你之間浪漫開心既事情
不過都唔會忘記你分左手無耐就有第二個
同埋不停暗中抹黑我 唔好以為我唔知
過左咁耐 借呢個契機
今日將心中殘存既感情化作文字宣洩出黎
打完呢啲野之後 就徹底放低你
再見 我會吸收經驗
再同未來既女朋友發展更好既戀情

你而家條女又肥又黑又醜樣
恭撚起你啊，快撚啲結婚啊

U grad 之後讀埋個爛鬼MA好似好勁咁，大佬啊MA比錢就收啦

希望你唔好再叫其他男仔等你

Sorry 楊小姐 我以前冇珍惜你 我唔奢望你原諒
但希望我下一世會見返你同你再續前緣

我屌你老母你啲濕鳩ex

今日睇完呢篇文章之後
令我對愛情有另一番體會
使我明白到哀莫大於心死既道理
希望你個ex睇到…亦都感受到你對佢既好
唔係人人你到
希望你同你未來女友有更幸福既將來
祝褔你

嘩呢句好似口頭禪咁喎

佢口味變左？鍾意重口味…提佢小心三高

唔識接…
不過都祝褔你有一段更好既感情

其實我都想聽下佢有幾濕鳩

祝褔你

我未大愛到祝你將來幸福快樂，你記住對我做過嘅所有嘢，就算唔記得都好你一定會有報應

你呢世唔配再有真愛
他朝君體也相同
祝你窮得只剩錢

我琴日落街跑步見到你同你條仔 你地兩個都好肥

又好正常
我祝你幸福
報應呢家野…我信既

或者祝佢孤單

咩口頭禪咁巴閉

等埋我…咪係囉

因為你相信一生一世
但都因你而唔相信

今時今日…真係無乜人相信架喇

我都唔再相信

我只係想將我最心底既說話同你講
我愛你

知喇

祝你死哥哥

身敗名裂啦臭雞
見你接Job就狙擊你個賤人

別出心越戴

愛你 永遠愛你

有冇聽過…永遠愛著你，聽到

希望你早搵到另一個欣賞你既人，其實咁你已經好好係佢唔識珍惜你啫，祝福你

佢依家有新男朋友我會替佢開心
好唔開心 但係解脫左 自己既愚愛

我唔係咁認為呢d係真愛

單向既愛都係愛
你俾錢一個乞衣都唔求回報
你養一個仔 都唔求回報 🧡

但係雙向既愛先係完美
親情 愛情 友情 如是
你愛我 我愛你💕

我真係好愛你

同意你講法…愛有好多種…咁祝福你搵到你既完美愛情

果下真係痛到痴線
到而家已經兩年仲記得個感覺
係幾咁無助

睇你幾時散
你永遠都唔會幸福

係「你會唔會等我。」囉

明白既，咁而家有新戀情未呀？

你問我？

快喇…快喇…

好想同你做愛 做SP

我想講…祝褔你

EX 緊係攞黎屌 唔通過人世咩

你話同我唔夾，所以分開。
點知一個星期後比我撞倒你同第二個男仔一齊
一年啦，我想多謝你飛咗我。
最後，希望你可以係綠帽界無限輪迴
我其實仲好愛你架

個世界崩塌！不停覺得自己做得唔夠好，對方先睇食，而家睇化哂

因為佢父親之前死左
之後就係佢哥係睇全家
我好希望佢可以更辛苦更大壓力地活著

心想事成

曾經滄海也是愛

唔知呢我唔會比自己去到咁盡！我怕最後傷害係自己…而家我唔識點去愛

幫你推一推希望佢睇到

不如我地一起返

其實到依家呢一刻仲係好想同你一齊返
其實我仲好愛你
不過由尋日開始，我恨不得你快啲死
你食💩啦好冇？
講一套做一套
同我講乜鳩分手唔再拍拖
拍拖話咁易咩
點知道同現任講
你的肚子對你的承諾
點解咁多男人死唔見你去死？

係我自身經驗姐

I miss you so so much

me too

我ex無ac架喎

無嘢了 認真咗下😞

對唔住 我愛你 我用錯方式去愛你 令到大家都咁攰 對唔住

係囉…咁認真做乜
你呢…你又過得好嘛？

無得唔好啦 頂硬上

拍拖未

仲好掛住你
但我受既傷太深了
唔識再點面對你
我唔會再纏住你
會慢慢放低你

祝你早日放底

未啦梗係。覺得投入唔到了

block b條仔勁唔勁？

未放底？

應該好流…如果唔係就好勁

多謝你呢個咁完美既反面教材
令我更加珍惜現任

唔撚想知做咩要比我睇到呀 屌你老母
手又震腳又震
究竟係咪我自己攞黎 做咩要掛住佢

出面有其他女去上床，我都無咁嬲，但佢鍾意第二條女

你嬲佢係外面有第二段感情？

希望你唔好再禁固執
對下一個好啲

因為愛所以固執

但唔固執唔代表唔愛
所以只係藉口

係呀，佢沉船

咁應該話係執著

但佢係固執 簡稱盟塞

唔係咁識點愛囉

5年了
一直唔會珍惜你
真係好想番到過去
唔會再令你失望令你喊

五年既過去你有冇做過d乜補救

5年前的事，只是我仍在原地踏步

我地識左10年啦
你同我都變左好多
但當初純真既你 一直係我既最愛
我要走啦 離開香港 之後唔知再有冇機會見到你
但記住 你需要我既時候 隨時你都可以搵到我

見到第個你攬住你張相 我好震撼 震撼到我連前途都冇買 祝你幸福

hello

我挽唔起，點解話變就變。

其實我覺得只是際遇問題

恨一個人有時候是一件很痛苦的事

how are you

臨別秋波…

幸褔仍然在你手裡，相信自己仍然把握到幸褔…很重要

反話黎既…

無咩好留戀啦…另結新歡吧！祝褔你

過左一年
已經放底左
我遇到個想要嘅人啦
我地錯過左對方個刻 以後唔會再有我地
希望你同你個個過得開心啦

之前嘅我地分開得咁匆忙 今次好好咁講聲再見啦

愛自己多d，你值得有一個更好的
祝褔你

佢聽唔聽到架…

已經有啦！多謝巴打先🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

客氣喇

Hehe仲記得我

要重新出發，舊既唔好新既唔黎
幾時都要好好生活

記得…最近點呀…有心事？

無錯…活在當下…雖然講容易做好難…但係愛自己多d…自然會有人愛你

無點一樣咁頹廢 yeah

多謝巴打

點頹法呀，講黎聽下，睇下你頹定我頹…

得閒吹水

對唔住
我話以前都唔理你其實係呃你
記得要搵個交到心既男人照顧

我覺得交到心既最好做朋友

頹到做咩都無心機
只想做廢人

你依家真係一個垃圾，但我唔再想幫你

咁頹…發生左咩事

有咁衰既人咩？

同左其他人一齊之後發現最愛ex

咁你個ex有伴侶未？

right there waiting

未呀 但無可能番到轉頭

咁既樣
都係算啦，暫時享受一下單身既自由囉
我都係咁咋

我知道你仲係好憎我 但我仲係咁愛你 一直都係 無論幾多年都冇變過

咁有無諗辦法去補救

祝你早日仆街

其實我已經忘記戀愛的感覺

希望佢仆既時候你睇住…

我話唔想扑佢有次隔硬嚟好彩我大力推開佢

我好掛住你

我都係

利申佢係想拎我處 但我覺得未係時候
仲有一點 佢話要考dse讀書升U仲覺得自己容乜易拎20以上
心諗屌你咪咁有自信啦ching

到番俾一個自己愛既人喇

我愛你

我依家好幸福

比咗

ok唔使話我知既…我又唔係想要
btw好奇問問其實感覺係點？痛，緊張，開心，複雜，定唔知…

推一推

有無人想同ex講句野

你同佢講左未？

祝君好

對下一個女朋友好啲 知唔知
唔好咁易就發脾氣同咁大男人
學識成熟啲
我知道你會幸福的

男人其實都會表現自己最真的一面，給另一半看最真的一面…咁所以其實你見到佢大男人既一面。係可能佢唔係咁合適你掛…我只可以咁答你…祝褔你

係你教識我
當一個人唔愛你既時候，就算你做咩都係錯

咁你睇嗰個人唔順眼，佢做乜你都唔鍾意啦！

求下你 你今次走左就唔好再番嚟

去死啦

叫咗三年免費雞，係爽嘅

2年半啦 其實我仲好愛你，最近你好似同女朋友嘈咗交快啲氹返人啦，你地咁愛對方 祝你幸福

同佢講…叫佢死開D
定係你唔狠心…

快喇…等多陣

ok

你意思係…佢